我入到黎 圖又無 link又無 文言文係咩

吾甫進帖，遺圖、遺鏈

聲指柔！